如果一個武漢肺炎支那種上咗巴士咳，會唔會巴士上大部份人都瀨野？

返工放工搭巴士，好撚驚

巴士入面既空氣咁唔流通
假設個支那種係樓梯/落車位附近咳，全部人都要經過。。。

你还有党呀

唔會，但係好容易喪屍式傳染
病毒重過空氣，會係下降果陣
黏係啲座位、手把、扶手、欄杆到
就咁空氣傳唔到幾多個

但係當佢傳比第二個人，之後果個人再咳
就會喪屍式咁傳
所以手套好緊要，你見啲醫護一定戴手套
反而有時會唔記得口罩，但係一定有手套

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

兩次食飯 兩次都有仆街大聲咳唔帶口罩唔掩嘴